揸46定26？

單身無女，識揸46好耐 外國揸開，翻黎岩考左26牌， 其實出入都一個，究竟26定46好⋯

關咩一個人事 .... 係安全問題

緊係26，除非你覺得養46好輕鬆

香港？ 搭車咪算。

2樣都養

兩樣都有就更好